［警世］今鋪真係97之後，全香港最人心惶惶既一日

唔好同我講流料又成，商場商鋪做少一日生意知唔知個度幾多千萬，但都落閘收檔。上年山竹打風打撚琴仆街，有無商場話落閘收鋪？係無呀！！！你就知單野一撚定好大獲。就算最後平平安安，都係好彩最後一刻拆掂數。總之，屯元天居民立即回家，真係無人知會發生咩事！

打撚到*仆街